有無巴絲一次過放好多狗散步？

有無巴絲有養好多狗狗
會一次過一齊散步？
想知係咪會全部都綁狗帶
同埋會有唔會有咩大問題？

哈利?

yes

啲繩打哂交 見到都頭痛

如果啲狗狗唔乖 可以點樣一次過帶咁多隻出去

721 831咪一大堆囉 亂吠亂跑

我最多都係帶3隻，但都係唔多掂。所以每次2隻，分2轉帶

多謝絲打回覆！
多數會遇到啲咩問題？會唔會覺得超麻煩

主要係見到其他狗就會想衝埋去，叫得好大聲又或者會追貓